連狗入，俾個機會你向會員交代

唔止得初選嗰班被捕

假膠真心膠定係五毛，點處理。

唔該做嘢。

咩決定咩選擇，機會比你。

話你聽，靠厚此薄彼精選熱門霸主，只會繼續糜爛。

唔好話連仔，呢度無人有義務向P牌仔交代啲乜喎

揀個最明顯嘅益你。

決定無視，或「扮」睇唔到。

得，你繼續。

你信奉階級觀念？

你喜歡呢個平台？

擁護自由承蒙厚愛，唔介意。

同樣地，呢個亦係眾多機會之一，俾各位「會員」認清事實。

事實，自己諗。

建議你可以睇下「寬容悖論」，過於寬容別人嘅破壞同埋唔寬容，"包容的人就會連帶着寬容的價值一起被摧毀"

五毛破壞討論，然後一句言論自由以為好撚型實質係ON9